An Traat tulli ette ja kaiwas et temma 7 ajasta takkast omma welle Jani ja  wõlgo olli. Jaan es ütle ollew, et Koggokonna prottokollin leiti et na omma wõlgo, sis mõist Koggokonna Kohhos:  Jagop mas üts wak rükki Jaan tõine Annale katte näddali sen ärra. 
